光復元朗既時候，一定要keep住爭取5大訴求

元朗單野，某程度上係為左分散我地注意力，而家呢個地步，即使明知係局，我地都要入去。但係入去既同時，我地都要盡量唔比港共達到佢既目的，所以大家到時一定要講返5大訴求呀！